集體申請有線，然後冷靜期後唔要

增加下營運成本先

CUT有線既, 唔好咁快CUT, 彈弓手佢幾轉

你自己都有營運成本啦

佢扮收唔到cut form咪仆街，到時又要去有線搞cut台又要坐幾年

DDOS 算得係乜?

咪On9啦，佢一陣當你地支持佢地炒人

我鐘意 吹牙